趁住今日BTS有條友生日，我地應該再推爆呢張相，連同琴日831件事推上國際

琴日Twitter發現大部分trending tag都係圍繞住BTS個個征槶。原來係佢生日。

之前有人影到有隻BT21嘅兔仔公仔係所有野結束之後，被遺留低。相信係混亂間跌咗落地下。而咁啱佢就係征槶設計嘅角色。

以BTS嘅影響力同埋佢地嘅粉絲群，同埋依家個趁住設計呢隻兔仔嘅征槶生日。

我地應該係Twitter 再一次推呢張相，連同琴日831班狗無差別打人一齊推（因為當中被打嘅有可能有bts粉絲，我諗征槶/bts都唔想見到自己嘅粉絲受傷被打）再用埋佢地已經推好晒嘅tag，黎個順水推舟，將琴日班狗做過嘅野再推上國際層面！

會推嘅，記住加呢幾個tag！

#JUNGKOOK
#HappyBirthdayJungkook
#JUNGKOOKBIRTHDAY2019
#BTS
#FreeHongKong

光復香港、時代革命。
加油！

輕輕一推

再推

就算P，都推
係fanclub到推爆佢，IG都係

push

有冇link?

做咗咁多次，大家用返自己文字啦

作為ARMY 前晚睇到呢張相 我喊左成晚

P牌仔都有能力做
唔好錯失呢個大好機會

推爆佢啦

我會發TWITTER BTS既粉絲團強大 希望多啲人留意

推

無去機場，坐緊冷氣房嘅你
唔推仲有咩可以做到

有冇識韓文既朋友可以幫忙翻譯下???

我老母都算黃 但佢極度擔心我 次次出去佢都會唔開心 仲試過用死要脅我 今日佢知我又想出去 係咁係度喊 最後放棄左 唯有PO多啲

大家出唔到去既都要幫手 唔好剩係MON PO

推啊

咁好嘅機會，唔洗發力推，有班人同你推好。
你只需要po兔仔同一張琴日831

就係咁簡單

坐冷氣房嘅，快開你Twitter、IG、乜7都好

推爆佢啦